---
title: "О нас"
description: "Мы c Аней полюбили ходить под парусами. Собирая опыт, решаемся
на все более интересные походы. Чтобы сохранить впечатления, решили
записывать интересную информацию. Возможно, пригодится нам когда-нибудь еще
или будет полезна и интересна читателям."
featured_image: '/images/beach.jpg'
menu:
  main:
    weight: 1
---
{{< figure src="images/a2.jpg" title="Анна + Андрей = A2 Sailing" >}}

Хождением под парусами мы увлеклись давно, примерно в 2017 году. Стали
членами [Мюнхенского яхт-клуба](https://bhs-muenchen.de/), где и прошли
обучение. В 2020 году Андрей сдал экзамены и получил шкиперскую лицензию.
Набравшись опыта в роли членов экипажа, стали сами арендовать яхты и
проводить на них отпуск. С тех пор, уже много где побывали и увидели много
интересного. 
